又到聖誕，有無巴絲想收卡

有興趣留tg/tg搵我都得
暫定100張先

You know what it is put you hand up right now